夏雨好慘

入圍都冇又要比人提